El la imagen comandotcpdump.png se puede ver el uso del comando tcpdump el cual se ejecuto de la siguiente manera:
$tcpdump -XAvi lo port 80
arrojando como resultado la lo que se ve en la imagen.
en la imagen Hexaget.png se identifica la petición get dentro de lo arrojado por el comando tcpdump
dentro del codigo hexadecimal .